喇沙書院：戴黑口罩會記大過。

rthk news

驚條撚未？射我一槍就話驚啫

咁普通手術口罩呢？

咁帶最撚勁 3m 果隻就唔記

學校幫緊學生呀

帶黑bra呢？

喇沙既學子們
聽我講 你張dse 成績表係冇操行睇既
夠分既冇人知你做過咩

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

肥仔波都要bra?

記缺點

記爆佢lor
升大學又唔睇 一個屈尾十去海外升學又得
驚條西

記囉

快啦屌 加速港獨

只要唔退學就冇事
出到去做野冇人理有幾多個大過

咁病呢

坐監都唔驚 死都唔驚 驚你大過

成級一齊記大過都幾正

咁戴豬嘴囉

痴撚線

咪係，都on9

G持學生

要趕出校, 男校走去戴Bra

新疆化

記啦, 出到黎社會邊撚個得閒理你個大過

讀書未記過唔好同我講你讀過書

喇沙無記過呢樣野

dse高分咪又係照收

喇沙有記過？

黑lin..

樓主 fake news / 眼殘，原link:

嘉諾撒聖瑪利書院反修例關注組在社交平台上表示，校方拒絕讓攜帶物資的學生進入校園，並無理沒收部分物資，要求戴上黑色口罩的學生換上普通口罩，並引述有老師指，若學生不除下黑口罩，會被記大過。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

身為前喇沙仔, 笑左

你聽錯，係另一間

大過啫，都無影響

學校做樣比出面睇，名校仔完全知道係咩玩法，尤其係[大過]既意義

右眼戴鈔布

咁都得

俾人拉都唔撚驚會驚你記大過

如果係10A熱門，你敢唔敢搞佢，記佢過呀？

全民大過

大過 笑撚死

團結就是力量

咁咪帶其他色囉

記你老母

睇全文

屌 唔係喇沙囉 係講緊聖瑪利嚇學生記大過囉

記你老母過
喇叭有記過呢樣野?

你咁樣我唔會驚㗎喎

冇記錄成績表會寫原因, 到時出:
戴黑口罩 - 大過一個

邊個樣衰d自己諗

呢d大過都係honor黎

DSE 理撚得你記幾多個

好撚驚呀屌你老母

10A熱門應該唔會同你咁搏就真

喇沙仔驚你記過?
on撚9

我連死都唔撚驚 我要驚你個大過？

咪咁天真啦,寫你行為不檢咪得囉,同班狗一樣者,屈你洗俾面

On99
記lo
大過so what ?

喇沙仔下年罷參加學界校長都幾頭痕
btw記過？大不了唔返學自修都出狀元啦

咁一定對撚住班教畜狂咳

大家 睇清楚個新聞 唔係喇沙黎架

直接升級做豬咀

記大過對升大學有影響 算唔算 中學時期最大大話

大大聲同佢講，Tg都食過喇唔係會驚你個大過呀！？

記大功

當年記左大過,又話踢出校
最後考夠分 入埋大學 多謝都無講句

記啊！
政治

點錯中學開過第二個post啦

喇沙外有防暴警搜查校友 另一校生稱戴黑口罩或記大過

有多間學校的學生趁開學日參與罷課。其中在喇沙書院，有學生在上課前默站，有校友自發在校門外派傳單，呼籲同學參與罷課。在早上約10時，有防暴警察到喇沙書院外，搜查校友的隨身物品，了解校友聚集的目的。據了解，警方指有市民看到有人聚集可能有擔憂，強調只要和平理性、沒有違例便沒有問題，其後警員離去。喇沙書院回應查詢時表示，沒有報警。另外，嘉諾撒聖瑪利書院反修例關注組在社交平台上表示，校方拒絕讓攜帶物資的學生進入校園，並無理沒收部分物資，要求戴上黑色口罩的學生換上普通口罩，並引述有老師指，若學生不除下黑口罩，會被記大過。

2019-09-02 10:53:49

大家睇清楚先 唔好畀人一個topic就帶哂風向屌喇沙啦

直接升級戴豬咀

出街又tg 又橡膠彈 又無差別恐襲 都未驚過
驚你個大過？

黑口罩記大過

記過讀完中學就冇影響

宜家講緊上庭 講緊濫捕 講緊被打 講緊被斬 講緊濫暴 講緊自殺取義

你同我講記大過?

成班睇新聞啦
嗰間係st.mary..

so ? 坐飛機位都未撚驚啦

小學升中學先睇操行
當年中五升中六都會睇下架（仲係會考個時）
中學升大學唔會睇架

利申：中學個時兩個大過 都照入科大CSE

咪係 畀人一個topic就帶亂哂
喇沙都無阻過學生

喇沙冇記過架屌你

戴個白口罩，上面用紅筆寫「黑色」，以暗嘲校方指鹿為馬，為虎作倀

推

屌閪喇
中學張沙紙有撚人睇咩
嚇鬼呀屌你老母

刷徽章

抽緊筋

炒車啊 唔係喇沙 推

暴動罪都唔驚驚記大過

畢左業咪知記過係笑話一則

點樣確保歐美出手？文宣方向討論

幫推

嘩大過呀好驚呀

記咪記入大學睇成績

為咗罷課，第一次記過，創校紀錄

屌你男校，肥仔波

ob 表示RTHK 可能撈亂左喇沙同林奠母校，LSC 冇過呢樣嘢

升大學睇啲咩濕9操行
個記大過理由記得寫戴黑口罩比其他學校，大學恥笑下喎

推呀

大家睇清哂新聞咪亂屌喇沙啦
喇沙無記過架 學校都無阻過學生
嚇學生記大過係聖瑪利黎架

Shame

炒晒車

仲戴口罩, 梗係戴豬嘴啦, 一陣黑警射TEAR GAS 點上堂呀

係咪未睇過 那些年, 我的少女時代
通常依d 情況, 考第一O個個會衝出黎做先

校規唔比人帶口罩？
口罩係衛生用品
索性禁埋帶紙巾返學啦

大過,不如記楊過啦
上到大學WFC

記囉，DSE撚睇你大過唔大過

Cls 而家啲學校使唔撚使咁呀

未見過一間公司會睇操行

中學啲咩缺點呀、小過呀、大過呀全部都係笑話嚟

啲鳩毛係黑色，洗唔洗趕出校?

記咪記lor

喇沙好多去英美讀U

可唔可以團結d 全校戴

話俾佢聽咁嚇人係冇用

如果唔係以後有咩都會用大過嚇人
有大過唔影響升大學

作為舊生，
我想講：我地學校係無記過制度。
咪靠嚇

記囉班喇沙仔驚鳩咩

標題撚
講緊嗰間係加垃圾性瑪利

大過who fucking cares

我每個學期遲十幾次到 缺點記過都未聽過

記大過對於入大學完全冇影響，你咪記

成校一齊記

fake news負皮上一頁

記大個會唔會升唔到u好驚驚

聽講喇沙係唔會退學生學
要學生自己主動退

無貼新聞link唔好信啦

好撚驚呀教畜 我屌你老母

出黎社會就知道
學校大過 得啖笑

大過好驚啊

6002+60928

記囉
以後會記住 更加請 2019年有大過既喇沙學生

笑撚死
喇沙仔怕你咩，平時上堂都癲架啦

樓主散播fake news?

操行分考試分 吔屎啦 夠升班就得 香港前途=青年人前途 班教畜真係冇得救 光復香港！

咩年代呀？仲以為大過嚇到人咩？出老解出緊急法告尻埋暴動d 人咪又係未驚過

當年缺點半個學期132個，小過2個，大過2個，下學期唔想講我認我唔係讀書

唔俾戴只會激法更多人戴
觀星筆巳經係咁

喇沙仔驚閪咩

fake news
喇沙無記大過嘅做法
（利申：ob)

驚閪咩
入大學睇成績

哇 咁要去幫手聲討下喇

食撚左2個月TG 過千粒子彈 會驚你個大過?

有無old boys 想返去幫手

戴個口罩記大過，人唔笑狗都吠

唔係聖瑪利咩
喇沙都係？

記囉 入大學唔睇記左d乜 睇你成績渣ma on9

犯咗邊條校規

操行食得？

up

夠膽就趕出校 反正成績決定一切

唔係fake news 係段章取義
明明原新聞係講緊聖瑪利

另外，嘉諾撒聖瑪利書院反修例關注組在社交平台上表示，校方拒絕讓攜帶物資的學生進入校園，並無理沒收部分物資，要求戴上黑色口罩的學生換上普通口罩，並引述有老師指，若學生不除下黑口罩，會被記大過。

D 神父好好人

笑撚死

放心，之後就會加返操行落去

學校=黑警=濫權

喇沙仔都要帶黑bra

True
操行完全係無用
後悔中學為左優點參加啲濕鳩課外活動
浪費左啲溫書時間

因為咁而記大過都幾撚型
反正升u淨係睇dse個分，驚鬼咩

修士呀神父

我中四都記過一次大過，依家咪又有車有樓.... 中學成績表根本冇人會睇，更何況乜過物過

fake news, 喇沙冇記過系統

大過定大功 成王敗寇

認真 到頭黎都係睇DSE個分 記咩過都冇意思

分分鐘Discipline Board 啲同學仔都戴埋一份啦，記大過...On 9 !

推到樓主比rthk 告

大過咩黎，食得架？

大過咁驚嚇死人啦
俾我就全校一齊戴 記囉

要記就全香港一齊記，屌你班教畜校長老母！

病咗都唔戴得？

係喎
Sor

又唔係做咗虧心事，怕條撚

緊急法

記囉 大過wfc 出到黎大家都只係睇dse成績同知你係喇沙出身

Fake news
請樓主驗眼or驗腦

On9 唔撚驚啊喂 記完大過俾老母屌幾句 驚你個閪咩 喇沙成班叻仔嚟 考完入撚哂u回夢就會發覺係笑話嚟

盧偉聰母校

記撚飽佢

黑罩咁低防
學校驚你地有事提醒你要3m

真係DSE高分就收
不用怕

呢個大過係一生榮耀

係以前仲浪費時間玩學會，早知讀書好過

用黑布遮囉

D家長實blame the victim 鬧d細佬

缺點姐屌 放狗入去拉人囉

笑左，讀左咁多年都唔知喇沙係有記過system
detention就當食生菜喇

真係好驚
利申中學記左十幾個都入到政府
中學成績表冇人睇

帶番普通口罩囉.咪一尻樣

學生哥記住一日未踢出校你十鳩幾個大過都唔會對你有影響

係聖瑪利記大過 唔係喇沙
咪再推 炒哂車

名校記大過有撚用

班學生驚閪咩
一個二個夠分就入大學啦
再唔係屋企有錢去外國讀大學
驚閪你個爛鬼大過

點解唔得?!
short左?!

on9?

邊條校規寫呀？
拎出嚟睇過

推呢個 標題撚 睇下新聞先啦 成班咪亂屌住

記囉cls

有呢個大過就光榮一世, 去外國搵工升學都有幫助

我相信港共好快會將操行分納入入大學要求裡面
唔係講笑 絕對做得出
為左維穩 無所不用其極

記撚飽佢 廢老開心就得

係手足嘅入嚟！！！

一支竹實係易彎

記大過有乜用

記完你間學校玩撚完都得 等食放題

戴白色口罩, 用水筆畫黑八成, 唔係純黑計唔計數 ?

放槍都唔驚
你搵隻狗黎慢慢咬死我 我就驚啦

屌又話唔好帶政治入校園
口講一套做又一套

如果警察濫暴政府冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，禍延埋下一代。

全校都戴囉 驚尻呀

真
依家學校講咩都嚇我唔到
最驚就係中槍。

Tear gas都唔驚你就唔好被呢啲嘢嚇到，係時候練大個膽

出去冒住比人拉既風險都唔驚驚大過

出到嚟搵工，冇人會睇你中學成績表
中學操行，係冇撚用架，老細唔會睇

而家重有人驚記大過

唔係喇沙呀

戴batman 口罩呢

難道有全白batman logo???

咁帶白色既囉...

唔係喇沙，不推文

有咩好驚

記咪記囉 記得remake返原因係戴黑色口罩

缺點、大過呢啲真心on9

好後悔中學無草齊一打小過

中學記過無數個
大學BBA畢業
驚西

紅底？
邊條校規寫會記大過

政治打壓

咁轉外科囉

132個
屌你，我全部科加埋既分都冇

依家仲驚學校既極權？
港共
中共 極權佢地都未驚過嗌

係D傳統老HR先會睇操行果項
我就關心中英數合唔合格多D
講真，操行A+都唔代表你係好員工啦

唔著校服，著藍衫返學得唔得

不如組成地球聯合軍攪一個波台集會及登報活動 為公義良知發聲！

恐怖份子都可以做紀律部隊
記大過

帶白口罩囉 唔比帶？兜口兜面對住個校長咳

限制個人自由
想製造白色恐怖啊？

驚西咩DLLM

驚俾人一棍扑傻咗個腦變植物人仲好啦

記過？
好驚呀
會唔會唔畀我考DSE㗎

咪係，出去行下山做下運動好過
課外活動同埋興趣班完全係對個人空間嘅剝削

咪記飽去 記完出黎搵工都冇人睇你操行咁on9既
大家都係睇你讀咩科邊個u 搵鬼睇操行咁白痴

開學頭幾日應該做文宣，探討現時香港問題，學生都要關心社會，因為他們是社會的未來！

記大個

小事啦

喇沙撚會記過。你唔翻學幾個月，唔夠 attendance,，佢都係同你家長傾，幫你砌夠數，照樣升大學。

記囉屌，驚西你咩

唔驚就唔使帶口罩啦

笑撚死人
我中學操行冇高分過C- 宜家碩士都讀完

咪係，喇沙仔好受英國大學歡迎
勁少少已經入到top 10堆U

咁鍾意記大過咪記囉
邊有學生驚㗎
不過想知原因點寫
因為戴口罩？

以前讀都冇

遇怪魔我即刻記大過

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

記大過唔影響升學
成績大過一切

班後生連俾人拉都唔驚，你用記大過嚟大鳩佢地？瞓醒未？

咁3m 豬嘴囉

有大過係咪會扣三分 dse 啊

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

咁撚仆街既啲名校中學

又食煙又食子彈
監都唔怕怕你大過？
依加啲年青人食催淚彈多過你食米呀

用吓腦啦，學校個個知你邊個！口罩係一種表態咋

full gear番學

上到大學再出嚟做嘢就冇人睇你張爛鬼學校成績表

真係未驚過

口罩又唔係得黑色

讀得喇沙驚你個大過？

媽咪呀，好驚呀，老師要記我大過呀

DNLM，tear gas都唔驚驚你嗰幾隻字？用下腦啦

竟然而家連政治大過都出埋。

喇沙仔驚大過就唔係喇沙仔啦屌你

FAKE NEWS
唔係喇沙

It really the truth! As an old boys, LSC does not have such kind of penalty, only have grading in conduct.......even having a poor grading will not have any consequence.

好撚驚呀

band3 仔都唔撚驚大過，更何況你band1

我好驚呀 升唔到大學啦

WFC

個個都記咪得 眾生皆平等

我記得細過果陣，記呢啲大過缺點驚閪咩，最驚係番屋企呀媽見到打鳩我姐

唔係喇沙，內文講咗係st mary’s呀

有時睇返都覺得都幾痴線，因為太多野玩所以好易就拎到，試過一星期玩完下星期返學一次過比左13張我，最高記錄黎

記得光榮

唔記正契弟

升大學淨係睇分貼interview
其他WFC

當口罩戴

喇沙冇記過制度

佢咪記囉

D學校做左咁多年教育，仲唔知咩叫越壓逼反抗會越大

好籠統咁講句，呢班青春期/ 反叛期既細路，你越唔俾，佢就係都要做，正如中學生不應談戀愛，不應猛鬼一樣
有d本身唔戴口罩，俾你話一話，佢帶夠10個

無錯⋯⋯
見工都唔會拎中學成績表出去
只會睇公開考試

幾好喎
如果佢趕人出校
離校前全部人打鳩佢地一鑊應該幾爽

喇沙...帶bra?

贏国小農思想係咁撚樣
完全唔尊重班細既諗法

帶黑lin呢

呢啲情況呢 越多人跟機 就越冇事
就好似遲到咁
一個人遲到 會罰
10個人遲到會罰 一班人遲到 諗諗下會罰
全班一齊遲到 就唔會罰
最緊要團結

眼盲咩
唔係喇沙呀

著名校友表示: Be water, my friend.

第一 篇新聞唔係話喇沙帶黑口罩會記大過
第二 作為ob 從未聽過有小過大過呢啲咁柒嘅野

RTHK:
有多間學校的學生趁開學日參與罷課。其中在喇沙書院，有學生在上課前默站，有校友自發在校門外派傳單，呼籲同學參與罷課。

在早上約10時，有防暴警察到喇沙書院外，搜查校友的隨身物品，了解校友聚集的目的。據了解，警方指有市民看到有人聚集可能有擔憂，強調只要和平理性、沒有違例便沒有問題，其後警員離去。喇沙書院回應查詢時表示，沒有報警。

另外，嘉諾撒聖瑪利書院反修例關注組在社交平台上表示，校方拒絕讓攜帶物資的學生進入校園，並無理沒收部分物資，要求戴上黑色口罩的學生換上普通口罩，並引述有老師指，若學生不除下黑口罩，會被記大過。

炒車了

記大過好驚呀

我屌，笑到出聲

who fucking cares

好想係學校門口大肆宣傳

學校操行對升大學毫無關係
當面屌爆教畜啲大話

Pk

推到全港學生好似沙士個時咁戴口罩

飛機師

佢夠膽先啦，學生會比我地想像團結，赤子之心

真係好撚驚呀

除非校規轉撚左, 否則我10幾20年前讀過6年聽都未聽過喇沙有記咩缺點大過

果然係奴隸聰母校
最強後盾dklm

罰抄新約加舊約就話驚啫

等睇校長俾班家長屌到開花

記幾多個見工都唔會理

驚條撚？無人會理咩大過小過

巴打 咩事要帶黑bra呀
不如著埋黑絲

記過到時dse成積又唔會寫出嚟
搵大學見到撚會有人知
仲搵呢啲on9嘢嚇人

屌

夠人數鳩衝入去你咬我食

咁帶白色

由佢記啦
大學淨係睇dse成績,唔會理你記過幾多個大過架
見工更加唔會理
佢地更加唔會踢你出校
踢左出校,邊個幫佢地擦入大學,拎星星既數字
如果有家長係黃既叫家長寫埋信，而家學校入面根本最大係家長

老豆當差就應該記大過啦

推
唔係喇沙

係st Mary唔係lasalle

Fake news, 喇沙無記大過嘅制度

唔帶口罩帶豬鼻囉

喇沙不嬲採取放任政策
所以我唔係好信佢會咁做

係咪姐係豬咀無事

各位同學仔，除左政府工外，成績表記大過，長大左後見工面試根本冇人會刻意睇你有冇大過小過什至優點

讀咁多書除左你長大將來要做到教授學家Lv個種，真係成績表不是唯一

咁全部一齊帶！

冇懼一切，團結一致，打到白色恐怖

暴動都唔驚驚記過

垃圾

大過無所謂 dse full mark is ok

驚條毛， 有本事丟催淚彈入學校囉

記囉，過來人話你知，2個大過，十幾個缺點，遲到、食香口膠
都hku grad左幾年了

正解

粉紅色呢

記大過又點？大學撚會睇咩

以前讀咁耐都唔知原來有記過呢樣嘢
中五全年缺席60日都冇事，
上堂睇漫畫打機同老師玩遊戲更加無事😂

真心，嗰啲咩大小過缺點係無撚用嫁
我揸住差唔多成百個缺點都畢到業啦入埋u啦
嗰陣有幾個小過成日打交嘅中同依家都做緊狗啦，唔好屈服係呢班教畜之下
佢地愈打壓你，你地就愈要反抗！

坐過？

St Mary先係記過嗰間

怕閪，利申
我f.7 曠課記左幾個大過
最尾連畢業證書都無
咪照樣入U

戴白口罩law

香港人而家中槍都唔撚驚

真

獲得大過一個

：會有咩後果架？
： ummm，總知你仆硬街大檸樂啦

收皮啦喇沙無缺點可記

戴豬咀呢？

喇沙仔讀書一向都係自修

喇沙係無記過呢個system fake news

喇沙無記過架

FAKE NEWS

驚閪咩

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

大過唔影響升學

深藍色啦咁

喇沙去外國讀喇。仲大過細過

考好dse 就得

校規who fucking cares

只要全部人都記過，即係冇事

無可能

利申：舊生

收皮啦 以我對呢間傳統男校既認知 記過驚條毛啦

咁咪戴其他色

鬼有大過咩喇記

大過又點？

灰口罩呢

所有傳統男校仔都唔撚怕咩大過小過架啦

2019 年仲講記大過 笑死人.....

返過6份工，無一份問過我操行，ON99，仲玩記大過

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

而家班細路覺醒哂 唔會受呢d制度束縛

考大學洗撚睇操行

喇沙根本冇記過制度，何來大過？樓豬傻撚咗？

炒車. 喇沙仔表示喇沙根本冇記過制度

記囉，大學都唔會睇嘅，死教畜

優點大過呢d嘢，去到大學同出到社會撚有人理咩
總之沒比人停學退學就得啦

香港食咗咁多槍都未撚驚過，驚俾人記大過？

有多間學校的學生趁開學日參與罷課。其中在喇沙書院，有學生在上課前默站，有校友自發在校門外派傳單，呼籲同學參與罷課。

在早上約10時，有防暴警察到喇沙書院外，搜查校友的隨身物品，了解校友聚集的目的。據了解，警方指有市民看到有人聚集可能有擔憂，強調只要和平理性、沒有違例便沒有問題，其後警員離去。喇沙書院回應查詢時表示，沒有報警。

另外，嘉諾撒聖瑪利書院反修例關注組在社交平台上表示，校方拒絕讓攜帶物資的學生進入校園，並無理沒收部分物資，要求戴上黑色口罩的學生換上普通口罩，並引述有老師指，若學生不除下黑口罩，會被記大過。

SMCC先係記大過嗰間啊
鄭_樺及其母校，我屌你老母

集體記大過囉

喇沙手足記住團結就是力量 只要夠多人記大過有咩好驚

喇沙喎。你指女教師定學生先？

記大過都唔撚洗驚啦 邊個會睇

出黎做野冇人睇

我啲頭髮係黑色，點算

集體回憶

學生
係時候上法律堂同政治堂
邊條校規寫明唔比學生戴黑口罩返學
如果冇，你地冇犯規
如果有，要合理解釋點解禁止戴黑口罩
如果解釋唔到就係人治行為，冇法律基礎，可以變成政治行為
政治行為就可以組織學生，發動學生運動

不過學生要明白
你地既父母有機會唔支持你地，變成孤立狀態
雖然好多抗爭者會支持你地，但家人影響係好大；最少，屋企好難唔返
不過又講返個事實，「家人」只係距離自己最近「陌生人」，唯一既不能推翻既連結只有「血」，其他野同路人冇分別

記囉 一次清算你把藍屍狗

屌

傻架
屌你老母

我發覺9成人都唔睇內容證據

唔怪得知你哋俾皇仁撳住打啦戇鳩喇沙

岩呀 我中學記左兩個大過 兩個小過 就係因為成日曠課 最後咪大學畢業

出到去大公司，國際企業做野

無人會理你大小過, wfc

嚇小朋友就得

帶咩色口罩，關學校撚事

中學生們 你地既前途係以公開試決定
根本中學校內成績操行 who fucking cares

慢慢記囉，邊有大學睇人中學有幾多個缺點
夠分夠錢咪得囉

炒撚曬車

名校仔其實可以去盡
佢地咁叻仔 成績又好 幫學校推ranking
學校點敢踢佢地出去

講咗好多次唔係喇沙

但學校可以唔俾你考dse

戴6200

一次戴三個又點計

中學記個D大乜小乜全部冇人睇既,理鳩佢啦

常客mileage club member

暴動十年都未淆過
大過咩嚟架

大過咋嘛 是撚但啦

標奇立異，校規萬能key

好似Ameet 咁 lunch 係空地一齊練口號

記！記撚飽佢
反正出到黎社會無人會理你記幾多過 / 優點大功

全校帶係咪全校記？

Just the new testament will need more than a month....... extreme torture

仲要個個非富即貴，根本唔洗怕間學校

大過見工問唔問？記你老母啦

記你老母！

仲要佢地啲daddy mammy好多都有財有勢
真係唔撚驚
學校咁搞鳩佢地真係傻

唔係喇沙
喇沙從來無記過system

喇沙無記過吤

大過

戇鳩先會驚你

Boys of courage, boys of daring,

Full of manliness and will;
Spirits nought for danger caring,
Hearts to conquer every ill.

Chorus:
We are sons of La Salle everyone,
And no matter where we go,
High aloft her flag we will hold,
And strive that her fame may grow.

There are famous schools in plenty,
With their heroes by the score,
And they flourish high and mighty,
But La Salle is something more.

From her lofty station pointing,
To the sky's majestic dome,
She would have us ever minding,
That above is our true home.

Come whatever kind of weather,
Come the stormy days along,
When the Old Boys get together,
They will always sing this song.

蘋果之前出嘅 反送中三部曲 現實版出現了

坐監子彈都唔驚嘅義士
你諗住用大過嚇佢？

開學喇 你班撚樣練好體能先出黎呀

就算有幾百個幾千個人被打死
你地都只係連登開po講自己有幾嬲

都係嗰句
大學根本唔睇大過小過踢出校
更何況因為政治迫害得嚟嘅大過

都戇鳩

記大過又點

帶黑頭罩

以後要帶透明口罩

名校喎 挑

CLS！

好撚驚呀屌 大學理閪你幾多個大過咩
講到尾睇DSE 一係港隊
操行? 食得架

係咪上水間喇沙呀

豬咀唔係黑色㗎

投訴上教育局都煩撚死佢

返得學 學校邊有可能唔知你係邊個
形式上表態啫

入大學睇成績唔睇操行又係到嚇小朋友

直頭帶豬嘴

咁叫學定義咩係係標奇立異
全校有一半人或以上戴黑口罩就唔係標奇立異
而且標奇立異有歧視成份

直接帶粉紅豬嘴返學，吹啤呀

同意，見咁多份工都無睇過中學成績表

學生們 加油呀！

To中學生:除左公開試成績無任何其他校園因素會影響到你前途 唔撚洗驚佢

冇野好驚

認真...出咗黎做野會發現讀咁多書, 咁擔心成績表係無必要既! 學校根本就係為咗訓練一班港豬出黎! 出到黎個個聽聽話話~ 唔敢反抗高層! 學校根本某程度係灌輸階級制..(我地要聽老師話, 校長係大佬, 我地係學生佢地講乜都要聽! 唔聽就要罰! 就算道理在學生手都好! 根本係另一個政府既形態) 我唔係話讀書無撚用! 但係學校呢樣野本身個存在都好值得反思
一句到尾, 唔使擔心乜過乜過, 出黎做野真係無乜人care你既成績表, 係睇都係睇你生涯最後一張成績表，care的是你的工作經驗同埋性格為人

全校一齊黑口罩

自己報唔得

好似唔得

記幾十個都一樣啦 除非踢出校

喇沙呢啲學校只要全級考頭10嗰啲帶隊落去曬馬啲老師就會收皮

聽過有師弟嗰陣成班俾個呀sir撚留堂之類，跟住成班10a9a落去教員室門口曬馬，搞到訓導主任要做和事佬叫個老師唔好搞咁多嘢

邊條校規

警察濫暴唔譴責 反而嚇學生自保就唔啱??
乜嘢歪理??

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

讀得喇沙點會驚你啊

如果我係學生,我會終生為呢個大過感到驕傲,自豪。日後同兒孫分享

捱到中六last day就得啦

中學冇比人記過大過或拍缺點嗰類真係一大遺憾
我就係嗰班乖乖仔 搞到好似空度左6年咁

Dse成績就是一切

中學遲到俾人記大過表示彩你都ON9

喇沙無記過呢味嘢架

記住
多人做乜尻都得
佢敢得罪你班有錢仔？

有無錢喺學校係無關係，成績先係一切

有point

記大過 似十足細路仔玩泥沙
而家閑閑地留個案底都嚇唔到班小朋友

醒少少啦各位校長

cls 咁樣逼害自己既學生
名校 哈 笑大人個口
最後咪又係伸大條利向權貴低頭

笑撚死 Dse入大學都唔撚睇操行啦 嚇鬼咩

利申:13年DSE, 有幾個大過係身,但最後憑成績入到city

fake news

堂堂讀得喇沙驚你學校記大過？呢度個個屋企都有頭有面 唔讀都下半世無憂啦 on9

喇沙係冇記缺點記過

大過係戰績嚟
最撚威都只係小學記咗小過

俾人打俾人拉都唔驚
驚咩記過

重點係 連升u都唔睇缺點小過大過
Wfc?

帶3m 嗰隻啦

Tui

喇沙會記過

記過 都照收啦 嚇細路

記囉中學生手足記住大學係冇人睇你操行出黎做野都係
只係睇你DSE成績唔撚好驚班訓導

佢仲驚過你，你搞大左件事個訓導一定比人起底

幾時射催淚彈入學校

原來有人介意記大過呢樣嘢

驚閪
到時DSE 7科5** 學校咪照出哂水

班學生催淚彈布袋彈都唔驚 , 你同佢講寫手冊記大過? 成班學生指L住你隻教畜個豬鼻嚟恥笑啦

喇沙冇記過呢樣野
Fake news

喇沙書院可能意思係屌你 上豬嘴啦 用乜黑口罩

缺點大過小過都係弱智
你見工帶中學成績表架咩
利申 幾十個缺點

入大學，出到黎做野，根本冇人會理你操行

屌你老母教畜,針對手足

光復喇沙？

有病帶口罩ok?

大學面試賣點：無懼當權者迫害

Push

記得入u唔洗理d缺點小過大過

學校繼續迫害丫繼續強權，遲早文革2.0

最緊要唔踢出校，DSE成績好就得啦

名校點會敢搞 以後班警司仔女點入牙 唔通讀馬登 高雷咩

On lun 99....出去見工會check 你中學曾經被記過大過...??

記啦記啦記啦
反正大學係睇分數，社會係睇月入

暴動子彈都唔驚，驚記大過，人唔笑狗都吠啦

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

我都聽 fd 講過喇沙無優點缺點 system
無論遲到 定係 欠交功課, 最多都係罰 坐飛機位